有無人同我一樣好撚憎地鐵啲柱男柱女？有咩方法可以屌走佢地？

我真係好撚憎呢啲人，但唔知可以點

大大力摙實佢個春袋

拍一拍佢膊頭，笑淫淫咁同佢講「我想破你處啊 」
佢肯定會自動彈開

直接sip隻手入去

咪直接屌柒佢
方乜撚野法

除褲中出佢

你試下真係屌佢

渣柱頂
再一野鋤落去
次次都work

等待煞車一刻一拳窩落去扮唔小心

企佢面前用個汗臭架甩底對住佢